有冇人明白我老母嘅心態...

我老母淺黃嚟.平時都會屌下啲狗做嘢幾咁唔合理，但佢每逢見到新聞上手足揼爛地鐵時佢就會割蓆。係都話啲人唔應該咁做。但係佢見到啲人私了藍絲（甚至乎叔一燒）/打警察又冇所謂。
究竟地鐵有咩魅力令到佢哋咁鍾意呢？

搞地鐵-影響到佢
鶳-影響唔到佢

同我屋企一樣 話整爛地鐵係會搞到好多意外傷亡出現wor ，頭先先話完無地鐵搞到人翻唔到工好慘，自己衰就好唔好搞唔關事嘅

聽講林鄭咁既年紀既女人特別鐘情於閘機 未fc

你老母係雞

問翻佢咁睇live 市民比人禁左落地，仲要比人打。咁又合理咩

尋晚對姐弟落國街買野比人拉。進入景湖居民私人屋苑咁又點。

上一輩物資短缺
對物件珍惜，下一代富裕，開始重心靈滿足
佢地對物件既重視既潛意識，令自己每次見到物件被破壞都會觸動神經。

佢燒警車都唔割呀！
唯獨係唔想人搞地鐵....

因為你老母係自私閪

奴性太強 香港人劣根性